CFA已放棄揮手區

溫唔晒

諗緊去唔去坐好
定係慳返啲車費

揮手

巴打考Level幾
溫完都應該唔合格
不過都諗住去一去望有奇蹟

最大鑊係臨考病左

咁就7千幾蚊

有cfa易唔易搵到finance工, 而家做緊it

睇咗七成都未有 睇完仲要記唔入腦
倒錢落咸水海

屌我都係 估唔到有同志開post

點都去試下

level 3
有一半essay真係想撞都無得撞

我一半都冇

考level 2
叫做有得撞下
不過cfa啲答案通常好

我level 1 有得撞都想投降
做mock part part都係得4/5成
見到樓上l2 l3 要寫essay嘅巴打實在自愧不如

唔識果啲
你計到果個答案
就唔好揀
咁就二撞一

lv 1去吧
用本身知識都諗到啲架

做it唔會有cfa
要4年工作經驗

真心想轉嘅考個lv1
再轉由低做起啦
香港都係睇經驗多過考試架

true
自己計撚親都錯 自己燈自己

三門問題

Level 2 屌 mock好撚難

用機率

即係點

mc就有三個選擇
有三份一機會

這就是覺悟嗎？

去到呢個時刻好似豁然開朗

呢兩日完全無心機溫

真係好難
加埋得 55%

做左近年三份mock average都係得56-7
今日做chapter end questions 算

考試費射落海

charter左既廢J係office 仲o緊t

charter咗可以搵咩工

得返幾粒鐘集乜鬼丫
一齊放棄啦

你overall有6x就應該ok

charter同唔charter對搵工無咩影響
最大影響係你本身工作經驗

做咁講，你pass cfa lv3，對搵finance front office係有d 幫助既

安心今晚早啲瞓

我依幾日背solution 算
溫note 同做卷兩個世界咁

完全搞唔撚掂

其實CFA 個網有topic test ，佢有幾多份卷就代表個part佔得多唔多 加油

一直都搵唔到topic test
淨係得mock

放棄喇

去幫手拉下curve
叫做有啲貢獻

早啲瞓
聽朝仲要晨早起身

屌，成皮野就無咗

唔係嘅
retake 唔使交多獲enrollment fee五千蚊嘅

我睇overall 65%左右夠,
level 1 記得搶D送分題, econ, quan. methods 都係相對淺D, 唔好失分
financial reporting 努力, 呢part 過70%好有用

準備定錢retake

46%

邊有咁低呀 座底要6x%啦

Lvl2多野到仆街

我以為講passing rate

犧牲一部分啦

屌 投降啦 level 2好撚難 早知唔撚報

同意

放棄FRA, 溫完都唔會識

仲要蝕埋程機鐵錢

全部五成會不會合格
每部分七成姐係6條啱5條 有無可能

6啱4

六啱四得6成幾
但全部六中四都好難
好想喊 溫咗咁耐都唔識

True 男人老狗溫到又燥又灰 書都發爛渣掉左幾次 要返工又要溫真係好辛苦

返工+溫書真係好痛苦...雖然考LEVEL1 但放低左書包好耐..用左個幾月溫...放完工都冇精神溫..

咁多巴打都未瞓

第一次為咗溫考試溫到灰
範圍海量，考試題數都係海量

Level 1先好 360題實有得撞 同埋你入場就明 根本唔會唔夠時間做

你班友仔快啲瞓啦
聽日仲要去咁遠

未温完點訓
Btw, 個邊 lunch 點先

我都係,QM,econ d野已經唔記得,我決定依家訓覺,聽朝背哂d formula+食老本入去考算

如果肥左+唔係因為工作需要,我唔會再考呢個on9試,太多垃圾內容

果萬幾蚊只係sunk cost & 買個教訓

我都訓啦...大家聽日加油啦..

成皮野考試費都放棄

無訂飯得間subway
多人到爆

瞓咗落床瞓唔著屌你老母

Me too

格硬逼自己恰左陣 完全瞓唔著 好怕一瞓左醒唔切

睇下朝早點先啦 我level 1嘅印象係做完朝早一半之後 放飯成個場好似死左老豆咁 得啲nds會傾幾句

果啲NDSL 成年都係度溫
屌
中午去機場食啦 對自己好少少

點出機場
我之前都係食subway/唔食

一定唔係，要高過六成，因為用最高1%人的分數再乘70%，怪就怪越黎越多支那人考

去緊機場
內心好平靜

淨返2粒鐘都改變唔到啲乜 抖下好過

訓左個半鐘 趕唔切出去要飛的+轉機鐵 又蝕埋

我去監考

點可以做到監考
一日有幾錢架

估唔到有人同我一樣

中環準備上車
好緊張

好似有個幾鐘

gd luck bros

see u there

L3 candidate路過

我都記得係崩潰

無咩好緊張，我都係負責拉 curve

L1 撞MC有冇策略？

大家咁早出哂發
已經心無雜念 只為等考完重生嗰刻

自燈大法

外國撚14個鐘後考L1

L1真心算易

死背formula啦
有咁多條背咁多條
入到去plug數字
就係咁簡單
反而L1我覺得ECON最難

但做mock時又真係有d題目係咁straight forward
CFA成個考試都設計得毫無破綻

地鐵已經見到好多面露勝利微笑嘅nds

鉛芯筆帶唔帶得入場
定一定要鉛筆??

Lv2 等死

上左機鐵
多nds 到呢

七成都係nds

好淆

Lv2

上路吧

我lv1 2都係鉛芯筆

班大陸仔心態係有理無理都考左先

lunch hour有無飯團

組團？

稔住考半場就走
今朝睇formula sheet 50%唔知係乜

組，放飯要互相扶持

屌你原來啲袋就咁放喺啲鐵架冇人睇

7千個袋咁都偷中你個袋先算啦

How to meet up?

可唔可以早走？

有冇人相認

仲有好多人垂死掙扎
不禁恥笑

放成績果日到佢地笑返我

唔洗驚 佢地都會fail

大家考成點

Afternoon session 係咪會難d?

有冇lv2巴打？triangular arbitrage 果條計到有得arbitrage 但無論和咩方向都係會loss 我想知我計錯左乜野

其實網上討論答案是咪violate cfa個regulation

係

上面個位巴打

rip

唔記得哂formula

唉 屌啦星 考撚完morning session 已經想走

巴打認真定講笑？

早知搵埋你 食左個88蚊撚飯 sosad

間 subway 好難食

我hall 8, 都聽到有香港人屌鬼

岩岩先追post 食完了

香港人係帶住怨氣，大陸閪笑得好撚開心

你section 8xx?
利申 都係8

原來係你

因乜原因驅駛大家繼續finance 呢行

亡已陣

應該pass到level1😂第二份paper 少過20題唔識

+1 屌啦星

飛機已炒

無壞， code of ethics 無話唔比屌人老母

下晝做到灰咗去痾屎
之後喺位瞓覺

其實呢度咁多位巴打係考咩lv
利申 lv2

我都係lv2 屌 下次都係考lv2

考極都考唔到嘅lv 3

認真 小弟整翻個lihk cfa study group, 大家可以互相提點 (更緊要ge係 互相鞭策進度)， 有無興趣

有

有興趣

支持

請加埋我
等埋巴打們一齊level 3

如果香港宜家有人講題目出黎，美國考生未考就知題目？

支持，最緊要係支持放成績前既煎熬

code of conduct架嘛

if we burn, you burn with us
點會益你

reddit好似有人講

之前發夢去歐洲exhange期間考，香港個frd考完報料

個廁所臭到仆街
馬桶屎疊屎

急屎都等到返屋企先

我見到有個廁格係連廁板都有屎蹟 班大陸狗真係無文化到一個點

新手想報
係咪難到仆街
係咪唔考到level3就等於冇用

真係好核突

見好多人排排下隊俾人叫出黎
利申：八點九痾完出番黎

好似話唔同題目

Level 3 essay 有 pastpaper
全世界一樣

L3 大家考成點?

AM個份有少少難度
PM個份...

AM 唔夠時間,係咪正常？
PM好易

正常
我都差少少唔夠時間
岩岩好答晒
有一題小既唔識半skip左
鳩寫左D垃圾落去

Level 3 essay寫唔哂好正常,
個個都係咁既情況, 多數人都會空左D題目無做,
反而PM先係決勝位, 個個都係靠MC搶分

巴打考成點
你都係L3?

PM都唔識

上年考左L3, 好彩勉強pass到,
我上年essay有20分左右係亂寫野, 同空左無分別,
靠PM 拉分

AM 我諗我有10分左右係亂寫
PM 我覺得正常有溫書既都會識...
唔知點搶分法
個個都搶好多

有亂寫都好, 或者可以有1-2分
寫得哂都ok喇,
上年都係PM 相對淺D

本來空既 見仲有兩分鐘求其寫左條formula加兩隻字
就係想執一兩分渣

等出成績啦, 再諗都無用
passing score 多數比想像中低,
我上年都以為fail 硬, 好彩僥倖過到

依家不知幾鬆
各位good luck !

lv3

係咪得我一個覺得pm 難過 am ?

咁多巴打都考LV3
我都想下年考到

pm先難

表示認同
雖然點都肥佬

咁你覺得AM個份易唔易
單睇

有無level 1 JJ

做咩我感覺上Schewesar Mock, official mock同份卷難度差咁遠

我一共做左6份Schewesar Mock, 前3份, 平均65分(心諗大檸樂)

之後用左4日重新溫多次, 再做多3份, 平均70分

之後再溫多次跟住做埋last份official mock拎73分

前後一共7份無份剩多過10分鐘(雖然有就住時間)

今日正式考, 每份剩成9個字

同D mock exam好唔同 (detail野唔敢多講)

有無人同樣情況, 或者有無師兄巴打可以俾D comment

係咪D mock exam多數都出難D等D考生有危機感